如果果200億有1/100去左義士度

佢地啲gear即時由白色字變紫色 不叔我黎緊又可以繼續捐錢！

有錢都好難高級gear 比100萬你都買唔到軍火